未訓既入黎傾下計囉（28）

悟以往之不諫 知來者之可追

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

隨便

到時見！

屌 個標題又打漏左隻字

下次開可以又cut多隻字

嗨巴打
依家先見到你覆

阿奇來了

奇b夠快手

跟隨

夏b

樓豬中文咁叻

扮下野 廢柴黎

嗨，係呀我又返黎啦

識啲野 維尼通透

我係你fan屎

又爆

跟蹤小妹？

好耐無見你

May i?

咩意思先

牙油！

我係你啲屎

柔柔

我有男朋友㗎啦

唉 唔捨得香港

臨出門口先屙完

咁好歌喉

無人會捨得香港 我地都係香港人

你沖走我。。。

要出街行多啲先

跟蹤你先

我都冇用

係啊，我手機上唔到連登

夏b樓豬保護你

本應打999可以求助

依家返黎就得啦

冇佢地仲好
你都跟唔到

係啊 然後見到已經去到 27

都好叻

好餓呀 肚都叫埋

等埋我啦 我唔係怪叔叔黎

歐洲

佢地太痴線 成日唔訓覺

淨係去波蘭 ??

多謝帝b
今日有咩搞

好靚

我東歐16日 冇plan到波蘭
可以瘋狂睇納粹

我一張相都冇po到係自己ig fb
唯有po係到

咁會去邊啊？

布拉格->CK小鎮->hallstatt ->薩爾斯堡+國王湖-->盧布爾雅那+bled->->Budapest->布拉提斯拉瓦->維也納

而家in戲院咁認真嘅

番工

想同你傾耐啲計 見你咁靚女

仲要原來得$40 蚊個鐘
矖我車錢

唔夠你玩你多才多藝

見成點

活在當下 玩左先

我都係
屌尋日仲要7點幾8點先訓

無錢⋯⋯

抵死 守門員做得咁開心呀嗱

Budapest
維也納同布拉格我都麻麻

我5點訓8點半起身番工等緊放工

我聽日off 你今晚唔好訓 出黎隻揪

維也納撞正莫札特音樂會 印象好深刻 同埋食左間好正既餐廳
歐洲食野真係想死

今日放20:00

日日都off 你唔夠我玩
琴日唔係發完夢 一定遲訓過你

唔知請唔請

我諗你唔係叔叔 我先係姨姨囉

陰公 我都搵日炒個靚散先

你地真係好堅 我一日咁已經好辛苦

太過分 公然挑戰我
你今晚唔好合埋眼我同你講

實請你

會唔會呀 你邊有咁大

炒散不了

會死

仲慘過我 我放1800

仲屌得住

600蚊一日算係咁 辛苦小小

真係 依家暈暈地咁

抖多陣啦咁！！

好多記者會 一個都唔想睇

再抖會比呀媽話

up黎up去都係廢話 冇野好睇

叫佢一齊抖

想唱比你聽

沖牙！！！！！！！

牙早巧傷心

成日比人恰 不了

因為你太細粒

忙唔忙先

關事架咩

還好我秒覆緊大家

無錢去歐洲 sad

好快就老去架喇
一過25就開始覺老

俾我都專恰啲細粒

係好低㗎
咁hea

唔得架 佢仲叫我快啲出去添

佢個網寫$48起

我今晚會再沖！

好呀 好耐都冇唱k

我都想去旅行，一齊去

剪完頭髮，剪短咗好多

痴線轉個頭個post就爆左

唔緊要 我都愛你

商業詐騙

咁。。。。咁我認命

仲話同人隻揪

我都成日比媽媽屌我訓得耐

生日去

牙早自行離開

去邊

實係嗰啲咩做幾個月個先會有48

唉我啱啱25，我就真係老喇

打撚死你

連登有愛呀 巧滾動

我都好想唱

樓豬愛大家

太低
我以為真係有$48

唔好癲啦，我唔會

北歐睇極光

詐wt

因為人老訓唔到耐 佢羨慕你

過了，無人陪

滑出我肛門？

打個茄輪先

覆錯PO

想覆靚女絲打

不孝子！！！

爆出你肛門

。。。。。。。。。。。。。。。。

我屎眼損咗

見到

我忙咗成日

我唔識唱 我負責聽

不了

你係

+1+1

依家好少見到有唱k

錫返

辛苦了帝b

我最愛媽媽

好浪漫

我都係

收工

圖

我出名唱歌難聽

牙夏

瀨

聽咗先算

怎麼了 小奇

日出而作 日入而息

還要持續多久

直到退休做廢老

我都覺

點歌！

小奇小奇小小奇

Santorini緊係留返渡蜜月去

呢啲地方咁浪漫, 唔會同啲唔係一齊一世既人去

人生未試過男朋友去旅行，澳門都無

一定要去

啲人都話係蜜月勝地
所以同唔到肚毛b去

有錢再去

同另一半去旅行係一種試煉

天空之鏡 好想去

一定會有嘅

2日1夜都好啊

唉，我都想去

笑咩喎！

#220

拍兩年拖未嘈過交, 去旅行16日嘈過2次

同另一半去旅行好開心

咁點解唔去？

呢方面唔清楚 其實美洲唔知點解我冇乜興趣

係希臘大覺訓 好奢侈又好爽咁

#216

唔奢侈

夏b帶我去

巧！

其實我想去台灣多啲

台北某地方

去到爛啦

咁一齊生活就係難，真愛應該無問題的

旅行的意義

雖然係 但好中意

太多

台北冬天去好

同舊同事食飯 bye

私奔到月球

想去台東台南個啲玩

等你返黎

我都係 想試都無機會試

我終於追完post了
睇到真係

幸b幸b

楚b

香港地 女仔好難無拖拍 除非你眼角射到上太空

受苦絲

我回來了

今晚煲咩劇

眼角點射

琴晚睇番FF7

射喱眼

我都覺得佢會內疚 因為之前都發生過呢類嘅野
但我都唔係佢身邊嘅人 算係啲咩

個時我地就係第一次去澳門
回程係船表白 之後就開始

仲未諗到
睇到最後個到真係好撚sweet好羨慕
可唔可以用畢生嘅運氣換最後一個人係佢

依排無煲劇
不過重溫左哈利波特

Thank you, next la 向前看

惡作劇之吻
在有生的瞬間能遇到你 竟花光所有運氣

可能會內疚 始終都會覺得會唔會係自己搞到你去到呢個地步

好呀

等陣睇下先
到這日才發現 曾呼吸過空氣

You 2020 dse?

2019

睇路

佢都唔知你係佢男朋友

訓一日好喇 唔係真係幾奢侈

日對夜對都正常

我無

學生妹邊有錢

你依家無 但遲啲會有

我男朋友唔係你

join！
走佬！

都要啱先得㗎
拍拖有幾難

小妹搵個巴打陪你去

隨緣

我等
嗯

傳奇B
唔洗喇 出街行下都冇心機
生日前先掉低我

直樹

樓豬不訓覺的

我地兩個去！！！！

要掉低你唔洗擇日
係唔愛就唔愛㗎啦

咁你可以chur爆

我哋2個真窮撚，夾埋買唔買到一張機票。。。。

知道

玩幾晚

我即刻答到你 唔得。。。。
識唔識游水？游過去

你好高要求喎

對齊先好睇

有錢玩幾多都得啦

可惜我無

我都會對formatting有種執著

搵啦再慢慢草

依個真要整齊

開學應該會返多啲工

好飽呀

唔想知呀

屌，全部人都好後生

唔想游游下客死異鄕

如果有日好突然咁走咗都無辦法
唯有而家做埋最後一樣野 寫信比佢
但唔太大期望佢會睇有寄比佢到個信封就得啦

我以為我已經好大

被愛既感覺 受苦也榮幸

我都係生日前比佢掉低
想有男朋友陪我過生日嘅心願都做唔到啦

瞓左

強逼症

呢樣真

勁

條j？

可以哂好多時間

牙浮

仲未食飯

辣妹食飯未

我要搵工

餵你

我好渣

未！！！！！！

FT?

奇仔

最勁係你

又淫仔

又吹奏

芒帖

生活安唔安穩？

Formatting撚

啱啱見到，一睇見咁多頁
直接跳去最後個頁就見到

你帽扮野啦

我想要互相相愛真係好難

FT係咩？

full time

等你喂

緣份話黎就黎！

搵PT呀 因為仲讀緊書

呀........um

返黎，食食下飯講啲發夢野哽咽

睇下遲啲點啦都係

未到台灣應該死撚左

咁大決心 睇黎好傷

好食

我先係潛水之鬼

浮浮

有少少

真係好傷...真係預同佢行到好遠...

唔緊要 我都有

楚楚

真！
in 緣分，we trust！

假

小柔！

其實都係行程問題 相處冇乜
屌我plan得唔好 搞到蝕錢要再買車飛
明明我plan左8成

幸幸你幾歲

你唔識野

小夏！

算啦，都過咗去
偶爾嘈交都無乜嘢

都ok呀

有咩介紹

希望唔洗死喺中國領土

冇 未去過

我都有

回頭望 只是一個傻豬

唔通淫女咩

換衫 食mum mum

小柔幾碎

Positive!

in 緣分，we trust！
適合既人會係適合既時間出現

禾4醉

若你喜歡怪獸 其實我很美

上星期去左散心 但散唔到

張相手機影

no
我愛的人不是我的愛人

我愛的人不是愛我的人

牙辣
可摸耳gay我

lm 下潛

諗住搵咩

唔信我

幸b 初戀？

怪獸
特登？

我諗我去旅行會係走佬

gay gay gay gay gay
滿足未

膠我做乜

傻得嚟但又認真過

細個比人bully 個個都怪獸怪獸咁叫我

唔得呀

唉

我要多啲

細個連笑都無人笑我
根本無人識我

畢b don’t cry

做唔到啲咩 都係admin個啲
因為要係學校度做

你太高質 無人敢埋身

太漂漂都是罪名

你信我之後你睇番自己就會覺得自己好傻豬
心諗 咁on9都有既

你係真。潛水

巧掛住你

你食飽就訓啦仲上黎

食飯未

女女，俾佢收左手機一日

好精神

roger 發現一個cls， copy that！

唔係 但佢係令我會放低初戀向前望嘅人

食左野未

咁下一個都會令你放低前一個同令你向前望既

冇樓冇車，生活OK

返返上嚟呀

德德

10點匡哥live 提一提me ok?

傻仔到極點

食飽豬

邊個未傻過

我都掛住你

返屋企了

牛扒

生活到就好
唔一定要有樓有車 香港真係難做到

可能會有呢個人出現嘅但我再無勇氣再愛多一次

難啦

食咗野未？

咁生活就實生活到，但同連登仔standard差好遠

食mum mum食mum mum

連登仔咩standard？

Massachusetts讀u

咪再豬 打柒你

未出糧

怕痛豬

唔怪得啦
Ivy League 個啲？

又真

未呀未肚餓
一陣再煮

你睇job ad唔知幾錢架咩

支持

咁我請

M_ _

睇完醫生了
醫生話有3種情緒病(焦慮 抑鬱 躁狂)
而家開左4種藥比我應付焦慮和抑鬱先 試一試藥 維持3個星期

咁好！

依家感覺如何
會無事的！！！！

我直覺都話我知係個間

我當初都係諗住一世唔再拍拖
結果到而家真係無拖拍

睡前D藥會食到訓教 所以凌晨可能上唔到黎吹水了 朝早再搵你地吹水吧

要對返你好

加油呀你！

吸引力法則 改下心態
我就係成功例子

我真係唔g

拎藥果陣有D想喊有D驚，因為醫生話唔需要入院，我驚試藥果陣會好唔舒服
而家個人平靜左好多，諗住10點11點食第一次藥試下

咁突然 做左咩虧心事

呢度成個po都有錢人

除左禾

無事既
你要準時食藥呀 配合醫生
想搵人傾計就上黎
好快會好返既！！！！！
支持你呀

我都想做有錢人

我唔係

又信埋晒呢啲

車呢
點解冇巴士

食完飯回來了

真架屌你

我都覺！

Me too

想對你好咋

同你比緊係啦

多謝你 其實我好驚 講就話會接受 但其實我仲未完全接受到

你有啲質素呀下

加油！比d信心自己

好串

奇仔好窮

情緒病依家好普遍 唔好覺得自己係異類
慢慢黎 支持你

唔使識

Econ master

禾渣渣

我成日都覺得自己一定同身邊嘅人有共通點所以先做到朋友 然後就會諗到底同佢地有咩相似嘅地方

點解又繁又簡嘅

串到

玩野咩

知啦知啦 浮浮世界第一

你會後悔

算你啦

多謝你地
而家我收埋左D藥 食藥既時候要諗辦法唔可以比屋企人見到

你想點

顯化法則 知冇

大家快啲資助佢

加油
抑鬱小妹陪你行落去

唔諗住話比佢地聽？

係人都會病架！所以唔洗驚

有你將我放第一就夠

姼！

我朋友暫時冇事

個人無自信

浮浮話我蠢

係都資助我先

除左我

多謝你
大家一齊撐落去

咁你係唔係？

The one and the only one

放大你擅長既地方

祝福

好彩 佢驚唔驚？

唔諗住啦 我自己本身有個諗法都係因屋企人而黎 醫生聽完我喱個諗法之後更加肯定我有抑鬱
非必要都唔會話比佢地聽..

係咪又要參加浮雲哥1蚊資助計劃

緊係唔係

咁就好！！！

叫春

咁同你啲朋友講？
自己一個收收埋埋會好抑鬱

一蚊 你袋番埋

春

你都唔似嘅

幫大家同佢講聲加油

一睇就知我醒 你隨便考我

信你啦 唔洗考

今日係咪等車日 去到邊到等勁耐車

有一個朋友知道我之前突然好驚 但睇醫生喱件事就無同朋友講過
我本身得1個朋友係深交

司機睇唔到你

我連續一個禮拜都有 未接來電顯示嘅人打過嚟

我都知你醒目 有朋友做

我連車都睇唔到

咩手尾

冇來電顯示？

係

諗太多啦！！！放鬆放鬆

咁咪可以拎白卡！！！？？？

純粹個天要我今日等車 佢考驗我！

Me is
Tko白卡佬

可以同位深交講 雖然未必會明 不過相信佢會了解你嘅

very incapacitated person

我想要呀白卡

大家咁話

有冇接一次黎聽下咩人黎呀

柔柔bad bad

very insane person

柔柔smart smart

老豆連煲幾日

你要加油呀！！！
我地會陪你渡過呢段時間

唔好再講喇

仲以為係涼茶

最近佢都無搵我了 佢之前都話要OT好忙 連打機時間吹下水都無了

我好窮

要幫手出聲

咁幸福

我就算啦
我唔覆診嘅

我睇我應該都全中 冇錢唔理了

多謝你

我同牙早窮窮der

隻碗我都有

radio check FAILED

你個鍵盤好盞鬼
坐直個人望住鍵盤真係會見到D字咩

我同幸幸招男友

我同啲深交都係咁
不過你仲有我地！

唔使睇都打到

聲！

白卡佬

你會坐直個人打字架咩

要點幫！

咁就好！

屌唔住都要屌住 唉

用右手打人好啦

德德守門員

Del完就可以重新開post 28 打返岩post名

我退休啦....唔再做守門員

有得諗喎

無事嘅！

身體要緊呀

唔好呀 過來人知道係好撚辛苦...
我一直都覺得點解D人可以撐幾個月 幾年先去睇醫生
我覺得佢地心理質素真係好強大
我自己都捱左1個月 係最近1星期真係驚到仆街就即刻睇醫生
咁短時間我已經頂唔順了..更何況佢地

但係26都係錯左

goodest english

。。。。

習帝餵我

冇問題

有冇咩APP推薦 block呢啲電話
iphone狗

聽日都係放假

我地欠佢太多

唔挺直條腰會痛

浮仔餵你

排隊呀，但係毒撚係咪無機會

I am not gayyyyy

45度角望落去係睇到啲字架
呢個鍵盤好貴的

係度傾計係好開心, 但係做唔到其他野

我會少d上水連續幾個鐘mon post

受囝

I am

浮仔go

聽左幾次啦 冇聲的 20秒都唔cut你線
下次試下hold一段時間

我都冇去打機 睇動漫

我要離隊了......
我睇書睇得好慢要多d時間去練快d同睇多d
我想有用d

德仔可以完成一日目標
臨訓先黎搵我地傾計

加油 香港未來靠你

仲以為會有咩事添

唔好咁講啦 其實你咁講我好傷心好想喊
香港未來係每個人, 唔好排除左自己先得架
真心架

Iphone好似有內置cut線的

ok的 潛水先

加油累了就搵我地

靜咗

啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

噢~~~~~~~~~~~~~~~~

哇~~~~~~~~~~~~~~~~~~

嘈住我訓教

好悶

有錢人去外國留學

你都未訓
就黎可以9叫

唔係呀 其他我個間仲平過讀HD

唔係呀 其實我個間仲平過讀HD

個網寫$48 up

唔好做 咁孤寒

明呃人去見喎
$48已經唔多

我都咁話
應該遲d去沖珍奶

我會掛住你
完成你今日想做既野先再上黎啦！

咪就係

今日嗌咗未

真

去邊度沖我過黎幫襯

日日去幫襯 等靚女沖畀我飲

靜左

而家搵暑假工

好攰

唔話你知 等你心思思

食緊飯
不過聽到出面叫

咁晏

今日訓左晏教
都係好攰

我retake
長返幾個月

岩岩先搞掂曬啲野

有晏教訓

Enjoy cho b

嗌咗

廢青

唔鐘意食蕃茄
但係蕃茄湯我OK

香港再無廢青

Weak.

蕃茄好難食

同意
蕃茄汁我ok

茄汁OK,
蕃茄濃湯我鐘意
總之唔酸+無蕃茄入面個pat野就可以

Exactly 一樣

😦😦😦平到咁樣？

識食

好口渴
仲未返到屋企

係呀 不過好多人用爭住入

買野飲囉

係車上面

同朋友出去飲野吐完苦水好似感覺好左

想join

等死啦咁

Haaaaaa you are ha b

衰人

我幫唔到你,唯有叫你等死

+1

其實我都唔中意
但係後尾將啲蕃茄切到細細粒
我又ok

仲有十分鐘到
快d快d

Join

大概幾錢到？ 但係生活費住宿費會唔會好貴

細細粒還可以,但係d皮好乞人憎

塞車塞車

Mtr 唔會塞

自己去埋皮
煮之前係介兩刀拎去烚一烚
塊皮好易甩

成日食=.=

講起又想食

暫時未可以用到"早放手可減輕痛楚"
放都未放得低

食凍野會痛?

好撚多人嗌🥰

D人話唔可以食生冷野
雖然我唔食都痛

我會

我以為係黎緊M唔好食

慘

姣帝

Gogogogo!!!!!!!! Buy

我唔客氣了

唔緊要架
慢慢啦

芋頭?

我個邊都係！

兩大票倉

Yes

照食

終於有時間上嚟啱啱先放工

頂

好黃

終於飲到水

好色

cls又就爆

未訓既咪入黎傾下計囉（29）

嗚嗚好肚餓

做女人好煩架

快啲食野

脆脆

好想食

食乜好

跟浮仔學

雪糕
好想食

有d人好似冇咁易痛?

恭喜

我剩係痛頭兩日
不過痛我都會照食

做人本身就煩

我想做男人

同你交換

你唔係路喎 食唔食panadol?

想飲你沖嘅

好呀 等我去溝死女

啱啱返去唔知咩事嚇親😂😂我嗰到都勁多人嗌

如果係同我交換就溝唔死

最緊要有人陪你

我盡量都唔食藥忍
不過近依一兩年間中會食下

...點解呀?

做得好！！！
不過唔夠天水圍玩
一呼百應

慢慢嚟啦 我都未放得低

我都係 不過近排真係意智力低 要食

我真毒

有幾毒?

黎m真心辛苦

好毒

又11點

1001

吐完好返D 但我都會繼續上黎吐
睇你地吹水 等睇D勾起回憶既野